邊到有好食印尼野？

係Bali食過nasi goreng 返唔到轉頭

深水埗m記對面

營多

Jakarta

有無名？

阿明印尼餐廳
深水埗欽州街57號地下

撈麵好撚正

INDOMIE

印尼

咪即係炒飯，你去搵馬拉餐廳都會有

nasi = 飯
mi = 麵
goreng = 炒

indomie 其實係炒麵黎

正

任律師好似介紹過一間 不過好撚貴
觀塘好運 未食過
蘭英（執左）
Skw 低調高手隔離印尼串燒
其實九龍城灣仔是但搵間合眼緣食都得啦

大馬同印尼版既nasi goreng 係唔同的

黃薑飯仲正

請個工人

旺角天橋

黃薑飯要用真黃薑先好食 佢個啲感覺上係普通黃薑粉 硬係覺得有加、有溝其他野落去 （sor for 1999 姐係唔似純黃薑）

銅鑼灣 班蘭葉印尼美食
飯碗佬介紹過好似唔錯

銅記嗰間花膠雞

我咪寫炒飯囉

我想講「印尼撈麵」封面個 mi goreng 係咩意思姐

揚州同福建碟炒飯都唔同啦

西營盤potato head
環境一都好好 同女去一流

7仔
d撈麵幾好食